---
title: Liputan khusus untuk PAUD Bunga Papua di Kota Sorong
date: 2012-07-06
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Juli_06-09_2012_Paud_BungaPapua.jpg](/uploads/200px-Juli_06-09_2012_Paud_BungaPapua.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan khusus untuk PAUD Bunga Papua di Kota Sorong

**Lokasi** : Sorong

**Alamat** : PAUD Bunga Papua

**Jam** : 3 hari

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Staf Pengajar PAUD Bunga Papua

**Ringkasan** : 
* Untuk peliputan khsus PAUD Bunga Papua yang di inisiasi oleh sekelompok Anak Muda di mana semua kurikulumnya menggunakan konteks lokal
* PAUD bungan Papua menjadi inspirasi seluruh orang bahwa di tengah keterbatasannnya bisa bermanfaat bagi orang-orang asli Papua terutama bagi orang asli Papua yang kurang mampu
* Untuk Informasi selengkapnya bisa di akses di website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=4189](http://www.aldp-papua.com/?p=4189)
